﻿***PROTOKOL***

V čem bylo vytvořeno.

Naprogramovat fce

Vypsat do protokolu

GUI, zobrazené funkce

Seznam naprogramovaných fcí

3 obrázky funkcí ,Obrázek GUI



***POZOR***

2. body protokolu nedělat

3. Vizualizace přes GNU Plot 



***FUNKCE***

http://www.geatbx.com/docu/fcnindex-01.html

x1.Schwefel

x2.1 De Jong's 1

x2.2 De Jong's 2 (Rosenbrock)

2.3 De Jong's 3 

2.4 De Jong's 4	

x3. Rastegin

x5. Egg holder

x6. Griewank

x7. Michalewitz

x8.1 Ackley 1

x8.2 Ackley 2

x9. Sine envelope sin wave function



***How to***

// populace složená z jedinců

// počet jedinců zadávaný uživatelem

// vygenerovat populaci (v závislosti na dané funkci -500,+500,X,Y)

// při generování populace je možné nastavit meze dané funkce, lowBound, highBound, pro každý parametr

// zobrazení funkcí

// tvořená křížením, půlka parametrů z jednoho jednice, půlka z druhého jedince

// následně mutace, změna jednoho parametru

// fitnes hodnota určena dle funkce 